成日打lol 有台仔話要告香港人

其實係咪唔得？ 因為已經係講緊跨境執法，有冇人試過類似野

屌你打機就打機啦，搞咁撚多嘢

唔洗同佢認真啦屌，大你兩野都咁淆，無撚用

告撚到咩,大陸會俾台灣過黎香港執法?用下腦都知冇可能
成日屌撚到d台仔化開,屌埋佢地祖宗十八代個山墳,見到d台仔嬲到跳跳紮懶醒話提告,我話我係香港人,即刻收哂皮

台仔on9第一日知？
佢屌你分分鐘佢俾人告

驚條春咩屌

驚到要問post問笑死

垃圾台畜 ，遲早自己投降回歸祖國

叫佢食屎啦，佢台灣無引導法，無國家會理佢地架。

扮驚 之後盡情屌柒佢 我曾經試過屌到三個台狗話要向garena同法院告我 話等俾封賬同收傳票xxx 結果等咗成年無聲氣 屌柒台仔你我有責

奇
奇怪緊，佢話我犯法，但傳票又唔係傳我，好似有d 假，佢又講得出我電話，但中間打星，頭尾中，話要我比台幣15000 佢做和解，所以咪上黎問下，同埋佢真係報，香港執唔到法，但我如果日後去台灣，一入境係咪會比人拉上差館先？

玩得lol 既 差唔多啦

係 你唔俾錢
以後唔好再去台灣

on9屌佢兩句就告，痴撚線

估唔到連登除咗搶咗5p市場
仲搶埋yahoo知識市場

不過漏咗個匿名模式

小學雞，俾人大一大親驚到上黎開post

弱智仔
係阿，係你阿

係驚比撚左錢啦，我唔撚知有冇得跨境執法上黎問下唔撚得呀，on9

做乜鳩

用臺灣既法律管香港人?
唔好咁撚蠢啦

但係佢咁撚樣隨便告，真係有人入境比人拉去問話咪玩撚死人？

第 3 條
本法於在中華民國領域內犯罪者，適用之。在中華民國領域外之中華民國
船艦或航空器內犯罪者，以在中華民國領域內犯罪論。

第 4 條
犯罪之行為或結果，有一在中華民國領域內者，為在中華民國領域內犯罪

到底幾撚ON9先會打機打到比自己CONTACT 一個三唔識七GE陌生人

不過香港嘴砲台仔我一定唔係第一個，亦都唔係第一個比人告，但就從來無案例，但咁樣真係好on9,隨時去旅行比人拉去問話

GGC 有得pm 人

樓豬幾多歲呀 讀好d書唔好打機啦

屌你老母，屌柒埋你老豆
生個弱智仔出黎

你覺得對家可以點拎到你既個人資料?
例如你話怕入境比人拉
你覺得對家可以點拎到你既護照號碼之類既資料?
佢地最多咪拎到GAME公司會員個人資料果度你填D野
如果你覺得果堆無人確定到真定假既資料
就確定到你個身份告到你既話
你就慢慢驚餐飽啦

所以我其實覺得佢呃錢居多

白癡台仔

弱智樓主
驚到要上連登問

無人會比人問話 係你自己ff

係驚咪打張傳票既電話 問下書記官有無傳你咪知

我想知要幾弱智先會打LOL都比真名人？？？

張票果名係想告我果條友，我就覺得怪，我犯法但唔係傳我，係傳條友

唔睇前文後理既人更弱智

就算有引渡都唔會引渡呢d濕鳩案啦

你幾時屌架 張傳票12月22號WO

其實⋯告你啲咩？

媽咪佢鬧我

仲有傳票係傳俾你

佢講番先知11月1 號屌，但張傳票好似假假地，我見人地果d 好清，又有地址

低能仔 你唔死都無撚用
你老豆老母生到你咁撚蠢真係慘
台灣不嬲多詐騙
咁就水你15000蚊
台灣黎香港拉人？ 死台狗邊有咁既權力阿

好撚叻呀你

好嚴重嘅指控⋯告得成會唔會打靶？

唔撚知上黎問就要屌，你去班房屌學生啦，一日到黑問問題

台灣就會驚d,因為真係告得入

樓主正on9

上網屌人可以告？誹謗？不誠實使用電腦？
唔明白⋯

張票寫被傳人係告訴人，所以係佢個名。

睇完樓主依個post
令我諗起以前小學雞果陣
d撚屌同學成日話 : 話俾老師知 告你
幾歲呀樓主 咁都淆

一知道係無得搞既死case

佢地就唔做野

byebye 啦柒頭 唔駛再入境台灣
利申有朋友試過 一過關就捉，最後都要罰錢了事

你同佢講
我上網屌你老母果時 我人係香港
應該跟香港法律
屌人無罪

打鋪機都要嘴砲
抵比人告

戇鳩仔

告得入架 有個舊同事都以為無事,宜家好撚大獲, 你果單小事啦,佢肯和解咪比錢算

唔一定

中華民國刑法第 4 條
犯罪之行為或結果，有一在中華民國領域內者，為在中華民國領域內犯罪。

咁佢又點解比人知真實身份呀，知既詳細d 講囉

樓主真係好on9
最on9係上黎問

屌 樓主都算廢 打lol打到被人告
而且被人告都算 驚青到你上連登問
夠膽死問會唔會跨境執法 你話笑死唔笑死
我係你就快d執包袱叫埋屋企人連夜著草
D台灣警察等陣會學batman捉你返台灣受審

你俾你電話我 我幫你check下點解佢會有你電話

台仔玻璃心
通常佢話告我我都屌多佢兩獲屌埋佢全家，
呃鳩佢黎台北告我，
然後諗起佢氣沖沖以為告得入我到最後知道我喺香港告我唔入就想笑

又係上網屌人，所以告得成？

乜台灣有咁嘅法例？我真係唔知⋯

如果唔係網上，當面同人互屌，冇衝突⋯係唔係都告得成？

如果係⋯唔夠膽去台灣同人嗌交⋯⋯

中華民國主張領土好似唔包當年嘅英屬香港，後尾有無加返就唔知

咁樓主 自首啦

屌你老母 樓主死番入你老母個閪到啦..
無腦就唔好學人打機啦

佢果條叫公然侮辱罪，好似係3個人以上睇到就入到你，唔關網上，現實事，好撚on9

咁on9? 咁一定唔可以係街度嗌交⋯嗌得交⋯一定有侮辱說話⋯痴線⋯

見到樓主笠水果個樣 好明顯佢係已經驚到仆街又無錢俾
咪上嚟取下暖
乖啦同媽咪講 唔係第時無得去台灣旅行架啦

自首啦
上次我表哥打機屌人老母
依家仲坐緊
我地做緊最壞打算
已經plan下年聖誕買咩探佢

係 如果對方有CAP圖入撚硬, 早啲和解吧啦

法律野問連登仔死得
我識d律師有免費法律諮詢
tg: tgmeison799

笑撚到

你留左台灣好耐？呢d 好似搞好耐

屌⋯上網check⋯真係有公然侮辱罪⋯仲真係講到明係街度嗌交⋯有多數非關事嘅人見到⋯就告得⋯痴撚線⋯

屌台仔
搞到以後無得屌台妹
蝴蝶效應

係⋯因爲係公眾平台⋯

不過冇諗過嗌交都告得⋯真係好和諧⋯

自膠係報應

你過去告就得，佢要係台灣告，再黎hk 拉人已經跨境執法，仲要係屌佢兩句，國際重犯咩

香港都唔承認中華民國流亡政府
台灣法律邊到應用落我地度

刑事傳票

又要屌人又要驚你仲廢過個台仔
2018年啦仲lol

打LOL打到你咁撚笨柒有咩計?
當俾錢買教訓啦

打LOL打到做ON9仔

但d 台灣警察係咪查到係外國IP 就連案都唔立？

根豬驚到賴屎但又扮唔驚知下好笑

垃圾

Block9樓主啦 睇見都炆

唔撚去，廢事有麻煩

查到又點⋯佢要搵你ISP公司拎你個人資料⋯

人地咁易俾咩⋯間公司係香港公司⋯冇原因要俾台灣當局⋯

咁易用ip捉人⋯就唔會仍然有咁多網上騙案啦⋯⋯

好似台灣FBI話會黎HK 拉埋人 (好似係) 樓豬RIP
話捉過去最少坐幾年

呢條罪真係on9

原來打lol真係會打到人壞腦 樓主就係人板

講撚極都唔明 返去讀書啦
不過就算唔讀law 用下你個死人腦都知道告唔到啦

btw 捉去問話

比500萬台幣和諧吧樓豬, 入落佢戶口

你咁撚驚就當初唔好串柒柒啦你老母
個台仔如果知你驚到要post問人意見
一定笑撚死佢
拿！ 告得入架
叫你媽媽儲定錢打官司啦 傻閪

分清楚刑事同民事先啦，咁容易比人大到，唔係唔比問問題，但連常理都無，好難忍手唔屌你

妨礙名聲係民事，要原告人提告、舉證、燒錢
佢用張刑事已經笑大人個口，你仲好意思問會唔會跨境執法

妨害名譽可以係刑事(中華民國刑法309-310條)

因為屌下人驚青到唔敢入台灣境
廢撚到呢
唔講以為你犯左咩重罪或者係政治犯
用下你個死人豬腦諗下 佢就算立撚左案
佢有撚你個人資料咩 真係咁驚 縮返入老母到啦 生人唔生膽 打鋪機屌人都要咁驚
丟鳩香港人架

Lol真係多細佬仔

屌完台仔去台灣旅行就上庭

巴打屈機，連台灣既法律都咁熟， 我當錯左香港個套

錢都唔撚洗罰啦 你又唔係台灣人
佢有閪你資料咩
係樓主條廢柴乜春都唔識 先比人拋到
真係超級大傻鳩

智商無下限

就係唔識先上黎問，比人屌醒

十卜樓主 不過做完功課未?

樓豬有18歲未

建議樓主自首
咁都驚到上黎問 仲死雞撐飯蓋
不誠實使用大腦

啲台仔應該係告比老師聽 咁小學雞

咁你咪唔好去台灣囉

認真 我係你就比錢 當買個教訓啦

Both on9

你屌得人就預左架啦
屌完仲上黎問

呢世唔入得台灣

用清朝劍斬明朝官

夠疆去 agario 挑台仔霸 ser

驚閪
同佢地打olg
由細屌到大

你唔識google?
係咪驚到喊住上連登問問題呀

好想睇樓主比人拉去打靶
記得呢世唔好去台灣，一去你就比人拉

打lol撚有錢去旅行咩 有都買撚哂skin啦

樓主小學畢業未

洗定八月十五啦 下世唔好嘴炮啦

相信樓豬入境處個d電話都會驚到上連登問

樓主放心 弱智應該告你唔入

睇樓主啲回覆就覺得好弱智
問完比人笑到老羞成怒又係到死雞撐飯蓋

樓豬快d 買機票去台灣
傳票叫你 你唔出現即刻變通輯犯
到時唔係 15000蚊既事

利申 法律JJ

不嬲台灣屌人老母就可以告咖啦
你睇下條肥豬張嘉航咪知

不嬲都叫d台仔用多d錢睇醫生搵律師等佢自己以為可以拎到和解金先
從來唔會話自己係香港人,等佢仲以為可以拎得返

覺唔覺條法例其實變左係台狗做靶，比香港人任射

其實咪聽連登仔鳩up
請左律師先
或者搵區議員

小學雞都上連登

俾左錢先啦, 廢事之後麻煩啦

樓豬10歲未？
on9唔可怕
可怕係on9仲要大大聲屌返人轉頭
呢種on9真係冇得救

係咪咁撚弱智
報案是旦報都得啦，但告撚到咩
香港都冇相關法例
香港如果有台灣啲on9法例個話成個連登/高登可以摺埋

你呢個係時間勃論黎

嘴炮都告得，連登仔滅族啦

況且又唔係台灣人
理西佢，激到佢仆街

樓主真係

on9放埋聖誕節番去考ut la

冇

冇啦樓主人生已完

樓主唔好咁撚蠢啦
下次同條台仔講公安拉鳩佢恐嚇

笑撚死

弱智小學雞

樓豬今次pk了 練定青瓜入洞，廢事入到去俾人通櫃咁辛苦

有冇人send個post去台灣啲lol論壇，睇下會唔會俾返條台仔見到 俾佢睇樓豬幾驚青

唔洗理
我成日屌佢地 成日係驚話告我
我問過台狗朋友
佢地話無事

證件 名 住址 証供 乜閪都無告條毛

垃圾樓主 打機都比人兇到 廢撚到

除非你你台灣境內做
唔係既話 台狗差佬都唔會做野

果然打埋d咩LOL既都係低能仔

台狗廢架， 屌大力d, 再用錢撻柒佢， 係佢條女面前再串柒佢。 包激撚死佢地

你同人地有咩分別 ?

你咪一樣上連登叫春

十足十啲小學雞同學過線要告發佢話畀老師聽一樣

樓豬一開始肯定嚇到屎都標埋出黎

又一單 上年先有個中學同學中伏 佢一於唔理 之後我地grad trip去台中 入境個時佢比人拘留左 最尾好似有埋案底

打機要報警都係戇尻仔黎
台仔特別戇尻
香港人打機幾時會打到報警
得台仔咁垃圾比人串幾句就話報警

弱智仔驚到開po問，用下你個死人腦啦

其實告What? 樓主係咪做左犯法野先比人告呀？

係

樓主弱撚智

用明朝劍斬清朝官呀

清朝果陣邊有明朝官呀，搭時光機去斬呀

多得樓主呢D垃圾鳩好快有台狗上黎CAP 上PTT笑連登

樓豬:「哦 !! 你過界呀 !! 我要話畀先生聽」

樓主怕麻煩最好同個台仔傾下
我有個朋友同你差唔多case,幾年前打機同台仔嘈到拆天
上兩個月去台灣入境時都比人的左入房問話
好彩最後無事可以繼續行程

嗯

FBI

但你朋友點解比人查到個真實身份？

屌
咁撚樣都比台仔凶到
香港撚有 引渡條例咩

又唔會跨境執法嘅 不夠樓主可以預左唔洗去台灣
你一入境人地有曬你資料實拉你 自己小心啦
利申 有朋友同你差唔多case 最後要庭外和解俾錢條友先搞得掂

你地班人唔好國再問樓豬畢咗業未啦
有無顧過人感受？

咁嘅智商有可能畢到業咩

IP 囉 柒頭

咁都驚
快撚d去讀書啦仲打機上連登

聖誕節假就完啦
今晚唔好出街 係屋企做埋功課佢啦on9仔

樓豬你幾歲

兇返條台狗 報左警
好快有人捉佢返內地執法

發達大計
一齊告鳩樓豬

內你老母地呀 ?

年中90幾人同名同姓，點捉？

樓主我勸你小心啲
個次有朋友屌到個台仔仆街又加埋facebook罵
結果又係傳咗傳票通緝
佢本身好似你咁當佢戇鳩
點知對面有權有勢 好認真
我朋友唔和解就成世唔使去台灣
最後靠台灣朋友幫手和事 使咗5 6萬港紙

我屌到佢哋要被lol禁言

口講話唔驚唔驚想知，屌你老味心理面咪驚撚到仆街

弱智架你?

你睇你幾撚 ON 9 , 腥港人打機就係口賤

原來台灣係口德村啲friend

鍵盤戰士唔係浪得虛名

唔去咪唔去囉，呢個世界大把地方去，你話你份工要成日去又話嗟，否則唔去台灣有乜所謂

其實係咪真係有例子
香港人去台灣旅行之後俾人拉

樓上班柒頭咁撚無知起勢咁屌
有d仲第一日知有呢條罪
同d台狗有咩分別

source

小學雞真係痴撚線

人地朋友發生既野點樣畀醬油你 ?

小學雞要留喺腥港做隻乖港豬

屈佢話佢喺網到散播不利中共嘅言論，然後貼埋桂民海喺泰國俾人捉走嘅新聞俾佢，話瑞典公民喺外國一樣捉得走，睇吓邊個驚

moalmola 無得去台灣屌台妹鳥 你一入境一睇你record真係ip都唔使check

樓主你驚去唔到台灣 不如驚畢業之後呢個智商生唔生存到

On9台仔成撚日靠嚇話咩截圖提告法院見，你唔撚係咁就驚下話

驚西咩
之前屌到個台仔話要告我
我再屌埋佢老婆老母臭閪都冇事

用下個腦諗下啦 如果得既年中成幾萬人比人拉啦
仲唔撚上新聞？
樓主真係搞笑
扮哂唔驚 人地解答完 又問一個新既問題
再答返自己冇事 安慰自己
笑撚死

分分鐘多到上嗰邊新聞要教育吓啲台狗，俾外國人喺網上辱罵係無得提告

作都作好啲，對方有權有勢，5,6萬就搞掂

打個機都打到咁撚樣
叫你個fd成世留係香港唔好出去柒啦

其實係真 我試過一入境台灣即刻俾人拉
坐左幾個月

咪撚on9啦樓主

上黎問野唔係問題，但係你問埋d on9問題，就抵屌啦，屌你仲要大條道理，你咁撚弱智，屌你咪屌你洗擇日？

真係有案例有人一過台灣比人拉
所以都係勸你打機講野小心d
雖然佢唔可以過黎香港執法，但佢係台灣果邊留左你記錄就成世玩完😀😀

屌你老未2017最尾一日先整個全年最好笑既post出黎

2017年尾都仲有人想拎每月之星？

打機打到比人告，仲要淆底，笑撚死我

好心樓主柒咗就潛啦 仲係度講話一睇就覺得佢呃錢

屌你點都柒架啦 仲係度屌人

不過舊登個陣成日有人開po 問 所以不嬲兩登嘅質素都係咁

屌 使撚驚咩

我之前屌隻台狗

佢好耐之前都話要俾律師信我啦 但咪又係收左皮

台狗得把口

垃圾台灣狗告得入先算啦
打個機鬧個交就告人
講出黎都俾人笑啦

你一入境

果張垃圾都叫傳票
被告人資料又無
地址又無
被告聯絡方法都無

就咁send過黎就算
樓主你小學畢業未

樓主on9都算
柒咗唔認 仲要屌返人轉頭 攞返咋沙個吓好嘢

無用啦

佢話起我底 點知我一睇 屌原來起錯底 笑撚死我

大家都係9up，你就柒到上黎開post問會唔會有事已經輸撚晒啦
以你咁既智力勸你都係咪再寸d台仔

樓主柒夠未
仲要兜

睇樓主驚青到咁真係笑撚死

以前打online game成日會諗 如果台灣冇權拉喺台灣以外犯法嘅香港人 咁盜台仔遊戲帳號嘅話其實係咪唔會俾人告得入
利伸: 純討論 冇諗住做犯法嘢

呢個幾好笑

放心啦 你一日唔去台灣一日佢都捉你唔到
吹你唔漲

樓豬覺得係香港會犯台灣法律

即係去旅行前 聊D台仔鬧交 CAP哂圖 然後一落機就可以n著數
唔止去旅行 黨主席都有得做

又要串柒㭍又要驚點點 你死撚左佢啦

你咁撚on9想幾時死

屌，你係咪假膠，上面咁多人都屌唔撚醒你

試過屌柒台狗
佢又屌返我
另一個台仔又無啦啦幫我
佢哋一路就嘈左成場
最後台狗就話告幫我個台仔
唔告我
搶撚晒我啲戲份

樓豬小心台灣派雷霆小組用沙漠之鷹同芬蘭之星黎捉你返去

告唔入架, 齋傳, 浪費公帑

唔係幾多個人

台仔打機鬧人 係會比人告
巴哈 ptt 不時都有人post出黎
當你講嘅野係明顯鬧緊佢，例如 提到佢隻英
佢就告得你
不過鬧嘅嚴重程度唔知要去到邊

睇過有個post 個被告係細路仔，最後原告人放過佢

條條例係好撚on9，不過打機打到眼火爆 係咁鬧人仲on9

Btw 以上都係台仔告台仔

唔剩止打機, 生活上好多事台狗都係咁玩

真係告得到 識台仔要到差館搞手續

其實係有得打, 台灣立案唔駛睇告唔告得入

台灣罵人價目表

樓主一世唔撚洗去台灣囉

起連登罵戰都有唔少人比人告過 最後賠左幾十萬港幣, 樓豬自己小心

的確係可以好多萬人比人拉, 但大部份比人串果d都係冇錢先冇人告
你睇下台狗藝人, 比人串幾句就告人架喇

不過會封ac
利申：被封兩個

facebook長期被封, facebook係勁撚趣志, 唔睇內容, 多過某個人數report content就封acc

台狗玻璃心d定支那玻璃心d

咁都俾人大到，好撚垃圾，讀完中學未

樓主on9到咁既地步仲想串人先好笑

台灣當然唔可以跨境執法, 但絕對可以喺當地對外國人執法

因為你冇喺果邊過堂, 所有台灣果邊會對你發通緝令

不過妨礙名譽唔係咩大罪 你預自己入境果陣會俾人帶入房搞個零兩個鐘啦

如果提告人唔肯和解咁你好可能要上庭喇

中雞雞真係煩 咀炮完又驚
好驚唔驚驚班台狗

樓主同台狗邊個智商高d?

樓主咁撚驚又咁撚on9
不如玩番單機game
用下腦都知會唔會曬錢告你條on9仔

樓主好慘

以後冇得去台灣

睇左三頁
樓主真心膠到我都唔知點
如果你比人告
你就可以用自己弱智做求情理由

CLS
我地有蛆國照架
叫佢留返台灣打飛機啦

樓豬輕度弱智應該唔怕比人告

港台無引渡條款

笑撚左 你驚條春

樓主

台灣依d繁化支那去唔去都無所謂
怕西得罪？

樓主果隻柒味真係好撚難頂
驚比人告都算
上到黎發現自己柒柒下
惱羞成怒發爛炸屌翻人
又唔肯聽人屌
好撚辛苦

唔難幻想樓主真人係點

好ON9

笑鳩死

唔講仲以為樓主犯左刑事

樓豬又要驚又要串柒柒 屌你老母縮番入你老母個西度啦

讀多小小書
好好咁認識下個社會點運作
咩係RC同PRC
兩者有咩關係
依d好基本嘅野黎嘅

就算你飛去台灣都唔會拉你啦

原來仲有人玩lol 咁低賤嘅

真心膠好撚柒

希望樓豬比人告 上黎問野都咁撚臭串

佢可以喺香港報警，因為盜號香港都犯法。

細個果陣呃鳩啲台狗點數都未驚過

我都幾肯定你總會有一日俾人拉
唔係因為你鬧人係因為你真係好on9

記得有次打打下我屌鳩啲台狗垃圾 話佢地老母係雞 唔死都無撚用
之後佢好冷靜咁話cap咗我圖 叫我繼續
我屌埋佢老家 話佢阿爺死撚咗都要返生比狗屌
然後佢好撚嬲話要告我
咁我就叫佢即刻中離去告
佢又唔撚走喎，咁我就繼續屌鳩佢
完場我主動加佢好友，再笑佢無老豆老母
佢好認真咁列哂咩公然侮辱、行為不檢、誹謗中傷等
我就大返佢一句
我香港人哦

我岩岩放返出黎，樓豬新年快樂

ok ho siu

樓豬

樓主拿拿林去拎張白卡啦 咁就唔怕人告

滿清割讓香港，九龍果兩份條約係台灣果邊

台灣只要拎晒三條條約 出黎嘈，英美又玩野

支國都幾無臉

支國想拎台灣你估真係要國土完整咩

冇睇回覆
但對方真係告你既話
而你遊戲既資料係搵到你獨有既個人資料既話
其實去到台灣通常未拎行李前就會比人捉
試過有台仔係香港玩lol屌人以為冇事

點解要話比佢知係香港人..係都等佢去差館白行

弱智仔字面都唔識解

屌真定假咁就五位數字起跳

台幣

樓主係咪中學生 打機比人兇一兇驚到咁 好撚7 智商係咪唔過80 咁都問

打lol 都係弱智, 又一鐵證

樓豬真係

咁係南京屌台仔有冇罪

樓主仲弱智過啲台仔

冇嫁啦 你問下佢15000係台幣定港紙好過啦

真心膠

你估屌人老母唔洗付出代價？

樓主新年快樂

樓主應該小學生黎

成日屌柒台狗怕咩

連登真係多弱智

你咪果個弱智仔囉
作五六十萬夠唔夠真呀
六七千萬呀不如

記得好耐之前有個串到個台仔留電話叫我打俾佢傾 btw樓主真係唔好打機啦咁驚就

其實台狗點搵香港人個人資料？靠個game公司最多得個ip address

利申it白痴

講咗係作嘢點解係真心膠？真係戇鳩鳩
你最多judge咗串佢啲嘢啫，弱智仔，冇腦。

用下腦啦，點樣告呀
台灣法律用係台灣嫁
n年前打lol同個台仔互屌，個死台仔話要告我。我話我香港人，俾我屌到冇聲出

咪撚戇鳩啦

等睇你再搬龍門

講問話果啲又係傻

樓主你以後唔撚洗去台灣
我決定係巴哈開POST
等告你果條友知你有幾淆
條友企硬要告你 你以為係香港就無事?
GGC要check你ip地址有幾難
然後交比香港警方搵你住址
就可以上門拉鳩你條弱智仔

屌你老母
明知人假膠
仲要話人地唔make sense作野
好似好撚醒咁
你咪果個弱智仔囉傻閪

傻閪
對方有權有勢，5,6萬就搞掂
咁幾錢先搞得掂呀
你咪真心膠囉
叫人作好啲
仲話人搬龍門
縮入你老母個臭閪入面啦

台狗多數得把口

係真。有朋友去台灣旅遊，比個台仔撞親，仲要唔道歉，我朋友用粗口屌左佢祖宗十八代。

跟住條友報警，我朋友追住黎屌，點知真係拉人，好彩朋友係美國護照，最後冇事。

台狗敢去大陸拉人咩

垃圾台狗，唔撚洗留情屌

封信係寄去你屋企定咩

同佢講句 台灣係中國既
睇下告唔告得你入

樓豬比人拉左番台灣？

剩係知你好撚蠢

我建議你都係比錢好D,台灣有死刑,一陣引渡你過去就喊都無謂,當破財檔災啦...

感謝樓豬提供笑話
順祝你2018唔好再咁q豬

成班小學雞打機打到上頭
台仔好連登仔好全部一樣垃圾

估唔到班台仔成日話班on9 港仔原來lihkg有份出產

咪撚理班戇鳩仔 直接開場/mute all or /fullmute all

呢一代既台狗絕大部分都係低劣人種 根本冇存在價值

咪由得佢地自刷存在感囉 狗點都會吠下架 何況台狗?

ON9台灣法律管台灣人
你係唔係台灣人啊?
馬上屌柒佢啦,台灣法律好ON9,罵下都可以告得成
你狂屌佢,佢又告唔到你,ON9台灣仔一定好撚嬲

我表哥之前打heat project 鬧過台仔, 而家仲係綠島監獄坐緊呀,上次探佢佢話晚晚比D殺人犯,強姦犯屌屎忽。佢好似話係比人check水錶, 一起身已經係派出所

完全唔撚洗驚嫁
直接話係香港人
有種快撚啲嚟告我
啲台狗比我撚狗撚到傻

你唔駛旨意去台灣啦

尚方寶劍